雲海：三位港人西非被挾持

詳情請睇雲海fb page

信一成先

Fake

剛剛收到獨家國際新聞消息！依家整合資料，轉頭喺Facebook報道！關於三個香港人連同20位外國遊客係西非被挾持事件！敬請大家留意！

我估俾鬼佬累，原來想捉白人?

想捉蝗點知捉左香港人

抵死

超 即係屈錢黨
以為挾持綁票做人肉香腸添

//
雲海獨家新聞消息：事件發生在上星期2月7日，但要先說明前因，話說三位香港人之前參加了外國人搞的西非旅行團，團中包括有美國、英國、荷蘭、法國、澳洲等等遊客。當時旅行團到達貝寧共和國一個叫Pendjari NP 彭賈里國家公園（公園接近鄰國布加勒法索！），他們依照安排在國家公園裏便安設帳篷住宿兩晚，在進入公園管理處之前每人已經攞齊准許證以及付了兩晚的住宿費用，全部有收據！但及至2月7號大家上大旅遊巴準備離開之際，忽然被兩位持槍穿着軍服的人士截停，表示所有人在國家公園犯了法！不准離開！到底他們犯了什麼法？公園管理表示他們違反公園政策，不可以住超過一晚露營，兩晚就是違法並且要罰款最高上限，大約每人90歐羅罰款！當時這個國家公園的CEO一位白人James Terjanian出現過一陣亦表示同樣情況便離開，帶領全團的英國導遊感到非常迷惑！首先這個旅行社上個月才搞了同樣的行程同樣住了國家公園兩晚完全沒有這情況，加上他們入園是已經付款登記，更加有公園職員陪同兩晚從來沒有表示犯法！當旅行社導遊決定不付款之際，不知那裏來的持槍穿軍服人士由兩人增至八人，包圍旅遊車不准他們離開！各人甚至已經準備開槍狀態！情況非常危急！就這樣大家雙方對峙了3小時！過程之中，團員其中一位法國籍的盧旺達少女原本想做協調人因為昔日她本身是盧旺達難民後來移民法國她懂得當地語言，但女子被疑似軍人恐嚇不准多事，否則有嚴重後果！嚇得少女躲在車上痛哭！後來大家認為情況不理想決定付款了事，於是這群不知名的人士聲稱要罰款他們1500歐羅，才准許他們離開！所有遊客感到非常恐懼，因為不知道背後究竟誰在操縱這次挾持恐嚇事件？他們成功離開國家公園之後，再臨離開貝寧共和國進入另一個國家多哥之際，英國導遊在2月13號報警，之後大家馬上進入多哥共和國，由於三位香港人其中一位是我的老友，他們在今天找到一間酒店有良好Wi-Fi，剛剛把事情告訴給我，而且全團人已經決定向各自國家政府反映這次挾持恐嚇事件！老友問我應該向中國哪個部門反映？我說原則上應該向香港入境處反映，但我也認為先要向所有公眾表達這次事情！慶幸的是所有團員包括三位香港人安全冇受傷，相片是他們交罰款後偷偷拍攝，以及在2月13號報警的編號單據！（而事實上我10天後將會去西非旅遊一個月，都開始有啲擔心！）
//

LM

如果係真既，睇下個濕鳩柒婆政府有咩笑料先

戰狼又可以出動救人